瘦撚 有冇辦法唔去gym room而練大隻少少

每日十下掌上壓 做左幾年
而家差唔多the rock咁既身型

手臂粗1mm應該無問題

下世揀個大隻老豆 gen

掌上壓認真做都有基本shape
唔會俾人叫瘦啦

得閒做兩三下掌上壓就夠
唔好做多 太大隻啲女唔鍾意

一日做幾多下

20-30

掌上壓 Burpee夠曬 樓下有公園做pull up一樣得

5下 做太多冇效

10下太多
會太大隻
一日5下差唔多

正常應該5-6組
每組都做到好難再做到下一下
實際幾多下唔重要
最緊要姿勢同發力啦

買條trx

去迪卡農買1set啞鈴返屋企舉

冇
排骨仔只有靠重訓突破肌肉可承受重量去增肌

超負荷操練，超日常進食，充足睡眠8小時以上，持之以恆1年，就會見到成效。以上需求，缺一不可

換句話講，你必須係學生/穩定工作如公務員/唔洗番工嘅有錢人先可以由排骨仔變大隻仔

去做愛

唔好太理下數，時間緊要d, 每日30秒push up差唔多。做太快stimulate唔到muscle growth

不過最快都係做gym, 唔好攞徒手健身做藉口

利申之前試過三個月喺屋企做，冇乜效，宜家主要去gym room做

100個掌上壓
100個仰臥起坐
100個深蹲
10 km跑步

你會變成一個禿頭

一set 10下？

30秒一下？

你好多年無做運動?

一般人第一組正常都15-20下以上先無力啦
10下真係好少

唔洗咁慢😂
I mean你唔好淨係計下數然後做太快
你試下攞30秒做push up, 然後一下維持大約3, 4秒，感覺下肌肉嘅緊張感。
有d人可能為咗一日5下，然後1秒做5下😂😂😂咁根本冇意思

呢個講法係參考gym嘅12rm, 好多人淨係記得做12下，但係唔記得咗係分佈喺1min裏面

要大件食多d飯，多飯多餸
每日跳繩20下

女人呢 最緊要識幫佢奶西

仲要有蛋白質
我每日去買盒奶飲
過一個星期即刻有明顯分別

你識

如果肥都叫大隻嘅
咁應該得嘅

唔用啲muscle 點stimulate muscle growth

力歇5組

認真做 一秒一下都玩死佢
仲有好多花式

買條阻力帶玩

每日跑400m+十下掌上，一年睇到分別

飲whey protein 夠啦

Body weight 都係weight

冇有冇可能唔返工但可以賺多啲錢？

入黎就係睇呢張圖

一組休息幾耐好 食野使唔使特別注意？

做到冇力就完？

冇練到背同肩係1拳program既敗筆

徒手訓練(加D負重會更方便),或姐而家好興既街頭健身,可以直接試下接觸街頭健身既BASIC動作先,即係PUSH UP,PULL UP,深樽等等.你可以YOUTUBE自己搵,或姐睇GET-GO(專講街頭健身) D片,我覺得都OK,不過佢無咩教做腳,同埋FITDEVMO(佢唔係玩街頭健身,但都講好多原理同埋徙手訓練既野)都唔錯,兩個既片都香港人可以睇下理解下咩係健身先

可以先睇下面哩條有D概念先

跟住慢慢爬下佢地D片

利申:只係唔大隻做得十幾下引體既新手

thx

加100個引體同100個倒立掌壓就夠數

但只係練肌肉既去GYM一定最方便,同成效多數較快我覺得,不過睇個人需求啦

我剩係想有正常人身型 依啲應該夠做